其實香港（加油）有咩得罪save hk，要咁樣撕爛香港？

連埋入面張銀紙一齊撕先講啦 好肉酸

又要收 又要唔滿意

次次都淨係撕面果浸

呢啲唔係叫撕利是，呢啲叫拆利是

save hk=撕爛香港

冇環保撚咩？

國旗都可以掉，香港都可以撕 如出一轍

撕裂香港咪而啲